<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projekte on TFD Artworks</title>
    <link>/work/</link>
    <description>Recent content in Projekte on TFD Artworks</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Evangelische Kirchengemeinde Berlin-Rudow</title>
      <link>/work/fall-plaza/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/work/fall-plaza/</guid>
      <description>Mitte Mai 2022 kam die evangelische Kirchengemeinde Berlin-Rudow auf uns zu, und bat uns, eine ca 60m² umfassende Mauer auf dem Rudower Friedhofsgelände zu gestalten. Das Motiv sollte sich aus einem Übergang zwischen Licht und Dunkel – Leben und Tod, und der Rudower Dorfkirche im Zentrum zusammensetzen. Auf Basis dieser Vorgaben erstellten wir ein erstes Konzept in Photoshop, welches wir später im Laufe unserer Arbeit durch weitere Details ergänzten. Die Fertigstellung des Auftrags erfolgte gegen Mitte August, und nahm ca 60 Stunden reine Arbeitszeit mit der Dose in Anspruch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>(Workshop)</title>
      <link>/work/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/work/modern-hospital/</guid>
      <description>Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
